Kohto korra pärrast ollid Kaio walla kohtusse kokko tulnud:
Kohto wannem Jürri Parn
Kohto körwamees Hans Luige
Kohto körwamees Tönno Kütsen
Kirjutaja Karel Kasik
Tulli kohto ette Tõnno Piller ja andis ülles et temma on Krõõt Krusi käest ühhe sana ostnud, ja maksin 15 rubla; agga ma lubban Krõõta Krusi ni kaua saunas piddada, kui ta ellab ja ka se ma mis külla pool sauna otsas, lubban temma käes piddada ni kaua kui temma ellab.
Seda wisis on Tõnno Piller ja Krõõt Kruus koggokonna kohto ees kaupa teinud teine teisega, ja Krõõt Kruus on keik sellega rahhul olnud.
